水花彈到屎忽vs條野hi到廁所版

去公廁最驚撞到呢兩樣野

連登仔驚邊樣多d?

hi廁版
水花彈屎忽

hi廁板啦，一陣有性病

條野hi到馬桶水
太長，慘

D人屌屎忽都係咁屌啦，hi到有幾閒

前兩日唔小心hi到好撚驚

已經即刻返屋企洗j但都係覺得伏已中

好撚難揀

出現了

青頭仔有性病

屌你

早排唔喺有單Chi

屌，未打完就send
早排唔喺有單馬桶水彈到，然後奶左食肉箘最後死埋咩？

係 所以搞到去親公廁都提心吊膽

兩樣都怕

唔怪得d人屙落地下算

小雞巴起碼唔使驚廁版啦

最驚急到舊屎頭都出緊黎但連公廁都搵唔到

最驚搭地鐵急屎

留名睇有十幾米長既鳩，太長廁格放唔哂要放出廁格外cake親人

why not both

條野hi到驚d啦 有幾次唔小心hi到 驚到我死

太長就唔會喺下面而係lomg喺廁板啦，一係你就一開始短，之後痾屎扯起，咁證明你隱性gay佬。

一係假膠死全家，一係隱性基佬，你揀啦啦

巴打去社衛科check check